贊唔贊成開個1Q台

放我D高汁1Q題Fit哂

正皮 開
負皮 5開

走啦過街老鼠

好啊
開個台比你單機

有個台比我幾好牙

How much 1Q